如果不幸中招 可唔可以搵自己想要醫生醫

例如有咩事搵陳沛然醫生 講低想講既野
你睇中招果班大陸閪 連遺言都冇機會講

遺言都冇人知 你既死只會變成數字

中招後唔好比政府斷開你同外界既資訊接觸